{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72903&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉스테이인터뷰"
    },
    "text": "太陽に真っ先に出会える全室オーシャンビューペンションです。 各階にカフェと一緒に営業しているため、無料でご利用いただけます。 周辺には、ハスラアートワールド、正東津駅があり、車で約4分、正東深谷パダブチェ道 は約3分かかります。 入室時間は5:30で退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車が可能であり、全客室では調理ができません。 考慮すべき事項は、最大人数を超過した場合、入室できませんし、訪問客はできません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も不可能です。 実際の画像と異なる場合もあり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質(火薬、爆竹など)は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室が料金を変更することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは全室オーシャンビューで、太陽に真っ先に出会えます。また、階にはカフェもあり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはハスラアートワールドや正東津駅があります。車で約4分の距離にあります。また、正東深谷パダブチェ道も約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室・退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:30で退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何か制約がありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。また、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も不可能です。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、実際の施設と異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任で施設の紛失や毀損は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室が料金を変更することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 472
    }
}